C朗學院

以表彰這位“葡萄牙歷史最佳球員，世界最佳球員，5次金球獎獲得者，歐洲杯和歐國聯的冠軍隊長

等睇美斯學院

阿根廷歷史最佳球員，世界最佳球員，6次金球獎獲得者，世青盃和奧運的冠軍

我朗既上進心同爭勝心係全宇宙所有生物都應該要學習

唔過半版

冇錯
就連打J都要全力以赴

你錯了
我朗唔洗打J
入得C朗學堂，要學既係我朗既屌女技巧

雞姦學院

男女通吃，唔係邊得咁多FANS

收爺啦7頭 日能日係度c羅c羅